有無人每日訓醒咗之後都會覺得心跳好快/心慌?

有無人每日訓醒咗之後都會覺得心跳好快/心慌? 每次一醒嘅時候如果側訓緊就無咩感覺 但係一平訓就黎料 不過通常唔郁再訓耐啲個感覺就會好返啲 咁嘅情況已經持續咗1-2個月 有時坐喺度企起身挺腰都會突然feel到心跳快 會唔會係心臟有事/睡姿問題? 我平時習慣左側睡

屋企人話同太肚餓有關係 其實關唔關事?

巴打有驚恐

我都會喎